蕭生今日已經出咗七條片，起碼大家支持下

蕭生初三都咁有心出咁多片
大家上youtube睇下學下野

辛苦蕭生

去俾like

我老豆好鐘意睇蕭生 同 852，有咩方法叫佢唔好睇咁多吹水野
叫佢睇劉細良又話太長

有d慚愧 70歲hku都咁早起身學習

細良有分段, 你咪試下響屋企睇幾集, 睇睇下佢就會開始自己搵嚟睇!